由wts關係轉到見面關係

Wts傾得幾好，出到黎第二個世界
有咩方法 可以唔尷尬 又可以wts咁sweet

大膽D囉 可以點？

係要自己主動搵野吹

如果你係男的話